其實澳門早已非特區，而係一個蝗國城市

香港都好快係咁

澳門要「特」嘅只係可以賭
香港要「特」嘅嘢太多
冇得比